% Dio della mia lode 236
\beginsong{Santo (Osanna eh)\\ Santo (Zaire)}[
by={T: Liturgia; M: Canto popolare dello Zaire (RNS)},
]

\beginchorus
\lrep\ O\[G]sanna eh, O\[C]sanna \[G]eh,
O\[C]sanna a \[D]Cristo Si\[G]gnor. \rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse*\memorize
\lrep\ \[G]Santo, \[C]santo,
O\[G]\[D]san\[G]na.\rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Osanna eh, Osanna eh, \dots
\endchorus

\beginverse*
\lrep\ I ^cieli e la terra o Si^gnore
sono ^pie^ni di ^te.\rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Osanna eh, Osanna eh, \dots
\endchorus

\beginverse*
\lrep\ Bene^detto colui che ^viene
nel ^nome ^tuo Si^gnor.\rrep\ \rep{2}
\endverse

\endsong
